hkbn寬頻苦主終於甩約 轉咩公司先

最緊要打機低PING, 常BT
1000MB

有咩出名又抵又好用?

HKBN 正一垃圾

巴打我有FD做緊PCCW,NowTV，一條龍幫我搞晒，跟得好足，你可以搵佢搞
Whatsapp：
ᴛᴇʟᴇɢʀᴀᴍ：

我前排轉左做網上行

個sales絲打跟打好足
又計到平

你wts or tg佢啦
WhatsApp📱
Telegram📱

你啲要求無乜得揀，得番網上含，不過網上含成日用華為modem，而且會撞正伏modem HG8045。留意番就無問題

試下搵佢幫下你，hkt 網上行寬頻電視我之前都搵佢做架，信心保證，

Hkt now 網上行有更多優惠
Telegram:

不如搵我傾傾限時優惠
Whatsapp :
TG:

📢電訊盈科📢PCCW 📢網上行📢Netvigator
💥新裝/轉台💥最新優惠💥
🔥光纖網路🔥快 穩 順🔥
🏠公居屋$86起🏠
🏢私人住宅$152起🏬
💸免安裝費💸
🎆唐樓 村屋特別優惠🎆
wts:
Tg: